如果逃犯條例會通過，我地難辭其咎

我主要想講三個想法 1.送中條例好可能會通過既原因 2.施加壓力被親中嘅議員 及 3.點樣避免今日既情況

1.今日政府會無視百萬人遊行，硬推送中條例，喺因為喺立法會度，親共產黨，建制派及保皇黨之類嘅人佔咗好多，從而令惡法有最大機會通過。共產黨喺唔會放過嚟個大好機會。深究落去，嚟班冚家剷賣港賊係我地簡出嚟。我地依家承受緊報應。

2.下面喺立法會投票記錄，好快可以睇到邊Ｄ賣港賊支持送中修例。希望有人會諗到方法施加壓力被Ｄ賣港賊。七百萬人睇緊佢地，我地知佢投咩票，住邊度。下屆選舉仲想留係度，要識跟隨民意。

3.喺呢到我無意去追究造成依家困境嘅人嘅責任。但希望下次再選立法會時，永遠永遠記得今日嘅困局。如果立法會度，，親共產黨嘅人屬於少數，惡法喺唔會有機會通過到。

最後係我個人想法，希望以後嘅選舉，有能力嘅人可以起左Ｄ候選人底先，之前做過議員嘅更加有記錄，知佢投票取態。唔好再被Ｄ共產黨狗入立法會。今日因，明日果。

認住Ｄ賣港賊

淨識奶共產黨鞋底嘅狗

Btw希望有人一齊收集同保全嚟D共產黨狗嘅資料。